張伯倫係咪上錯賊船？

去完猁 猁好似未贏過波

阿狗仲要head返轉頭

贏左兩三場啦，佢自己都入埋波添啦